女朋友係耶撚 真係好慘

星期六日又要翻教會 同埋成日去啲教會活動
露營 行山etc

又唔俾扑野
同佢去日本旅行book左一張雙人床
佢又真係夠膽死淨係瞓教

有次發脾氣 講左句「你啲耶撚真係好on9」跟手嬲左我3 4日 仲要我同佢返教會同耶蘇say sorry

你地一齊幾耐？

差不多1年了

價值觀唔同咪分開囉；要繼續又想逼人出教，你又有冇考慮佢感受？

幾時有逼人出教

睇黎你淨係想屌佢個閪
耶撚係好撚煩架 但你講埋啲咁既野好唔尊重你條女

女朋友老豆係教會神父
有次偷偷地同女朋友係教會扑野
俾佢老豆斷正

than?

這是神給你的考驗

3P 啦梗係

耶撚女其實係咪只要唔屌西，其他所有都玩得
定係波也不可以揸

聽講神父通常都係淫蟲

聽講神父吹雞好多人

佢有幫我含同打飛機
玩過一次屎眼 不過佢話好痛所以就不了

你唔接受你女朋友係基督徒咁點解你又要同佢一齊
你有冇企過係另一個嘅角度出發過？
你係想搞嘢嘅我好建議你搵過另一個
你係唔接受人煩唔接受基督徒我都好建議你搵另一個

聽講個神父叫重炮

咁撚多地方唔去，去教會扑野 ？

咁都無理由將所有時間畀晒教會咖嘛

神父個朵係咪叫重砲

一係你做耶撚, 一係佢唔做耶撚, 一係飛撚咗佢.
你唔飛佢都遲早俾佢班教友叫佢同你分手, 見得太多呢類case.

溝女前請先確認對方宗教背景

耶撚個價值觀係乜撚嘢都要奉獻俾個教會, 你唔包容係你冇理由

佢踢汽水罐真係有一手

耶撚女仲肯幫你 算係咁啦